# wellsworker
1.  Создание N кол-ва оборудования на скважине.
При выборе этого пункта пользователь указывает кол-во оборудования и имя скважины.
Программа создает указанное кол-во оборудования на скважине с указанным именем. При создании оборудования каждому присваивается свой id и свое уникальное имя (должно генерироваться программой с использованием латинских букв и цифр).
Скважина, так же создается программой с указанным именем, если ее еще нет в таблице.
2.  Вывод общей информации об оборудовании на скважинах.
При выборе этого пункта пользователь указывает имена скважин, разделяя их пробелами или запятыми.
Программа подсчитывает кол-во оборудования на каждой скважине и выдает на экран таблицу вида ИМЯ скважины - кол-во оборудования.
3.  Экспорт всех данных в xml файл.
При выборе этого пункта пользователь указывает имя файла.
Программа выбирает все скважины из базы и записывает данные по ним и оборудовании  в xml формате 

Для доступа к БД используется sqllite-jdbc.
Файл базы данных test.db располагется в каталоге запуска программы.
Если файла еще нет, программа создает БД и все необходимые таблицы в ней.


